有過2個sp,今年18歲你問我答

狗屎垃圾都開你問我答國唔國好不知廉恥？